大家都要多謝警方提供一個良好教育比香港年輕一代

岩岩見到個老豆係條街到大大聲屌佢個仔

個仔15,16歲到

話個仔日日出街 三更半夜唔番屋企

係咪去做犯法野

之後個仔忍住無出聲 望手機

佢老豆之後突然勁大聲講

「屌你老未,你條廢柴都無撚用架啦,夠18歲即刻同我去考警察,唔係聽乞食啊!! 廢柴」

聽完好傷心

我地忠實既人民公僕 係佢口中居然變成D廢柴先會做既職業

無能力既人只要肯聽話

都唔會洗乞食

呢個道理

真係岩架

呢D先係教育

因為大家都知
已經持續好耐全年招聘
只要唔係有咩背景 有手有腳都一定請

巴打你冇事？